{
  "candidate": [
    {
      "lastname": "jhon",
      "firstname": "elmahdi",
      "email": "mahdi233@gmail.com",
      "cin": "A878787",
      "phone": "0690904390",
      "city": "marraekch",
      "status": "Accepted",
      "created_at": "2021-11-30",
      "username": "mahdi233",
      "password": "pN3hTfcJ",
      "id": 1
    },
    {
      "lastname": "jhon",
      "firstname": "elmahdi",
      "email": "elmahdi11.rammach@gmail.com",
      "cin": "A194256",
      "phone": "0602352723",
      "city": "marraekch",
      "status": "Neutral",
      "created_at": "2021-11-30",
      "username": "elmahdi11rammach",
      "password": "sfN2qgw0",
      "id": 2
    }
  ],
  "onlinetest": [
    {
      "title": " Trouvez le nombre suivant dans cette suite logique de nombres :2 4 7 11 16.",
      "answer_1": "22",
      "answer_2": "23",
      "answer_3": "24",
      "answer_4": "25",
      "right_answer": "22"
    },
    {
      "title": "Quelle est la valeur de X ? 4 * 3 * 0 * 100 * 0.1 = X",
      "answer_1": "145",
      "answer_2": "0",
      "answer_3": "11",
      "answer_4": "23",
      "right_answer": "0"
    },
    {
      "title": "Complétez cette suite : 2 - 12 - 30 - 56 - ? - 132",
      "answer_1": "99",
      "answer_2": "34",
      "answer_3": "30",
      "answer_4": "94",
      "right_answer": "94"
    },
    {
      "title": " Si 2 # 3 = 36, et 10 # 4 = 1600, combien pourraient faire 2 # 4 ?",
      "answer_1": "324",
      "answer_2": "126",
      "answer_3": "416",
      "answer_4": "23",
      "right_answer": "416"
    },
    {
      "title": " Qui manque à cet alphabet tronqué : b, c, d, g, t, v, w",
      "answer_1": "J",
      "answer_2": "B",
      "answer_3": "A",
      "answer_4": "S",
      "right_answer": "S"
    }
  ],
  "staff": [
    {
      "id": 1,
      "lastname": "admin",
      "firstname": "admin",
      "email": "admin@email.com",
      "ucode": "U123456",
      "phone": "76876876868",
      "city": "Safi",
      "status": "Activated",
      "username": "admin",
      "password": "admin123"
    }
  ],
  "sourcing": [
    {
      "id": 1,
      "type": "seriousgame",
      "case": "C’est simple, on vous met en situation de stress en vous posant des questions ou en glissant des allusions destinées à vous provoquer. C’est assez facile de repérer ces tests - que l’on ne vous annonce bien évidemment pas-  au travers des questions comme : « Tout à l’heure vous avez commis une erreur, ça vous arrive souvent ?» , « Nous émettons de forts doutes sur vos capacités à occuper cette fonction, pas vous ? » ou encore « Êtes-vous sûre que vous êtes faite pour ce type de poste ? ».",
      "objective": "vous faire réagir et observer votre réaction lorsque vous êtes déstabilisé."
    },
    {
      "id": 2,
      "type": "seriousgame",
      "case": "Vous devez répondre à une problématique en particulier, avec toute une équipe. Vous pourrez être amené à débriefer de cet exercice avec un recruteur, donc réfléchissez bien à ce que vous allez dire, attention de ne pas juger vos « adversaires » car cela peut vous porter préjudice.",
      "objective": "évaluer votre capacité à vous distinguer, à mobiliser l’attention des autres candidats, votre manière de vous exprimer, votre charisme, votre prise de parole, votre créativité, votre capacité à négocier…"
    },
    {
      "id": 3,
      "type": "seriousgame",
      "case": "Ce test consiste à vous mettre dans la peau d’un personnage que l’on vous attribue dans une situation donnée. Par exemple, un collaborateur lors d’un pause-café, un appel téléphonique avec un prospect, un client mécontent, annoncer ou recevoir une démission.",
      "objective": "évaluer votre capacité à vous affirmer face aux autres, faire des concessions, négocier, vendre, écouter, argumenter et vous adapter à la situation."
    },
    {
      "id": 4,
      "type": "motivation",
      "question": "Pourquoi avez vous choisis notre école ?"
    },
    {
      "id": 5,
      "type": "motivation",
      "question": "Pourquoi avez vous choisis ce domaine ?"
    },
    {
      "id": 6,
      "type": "motivation",
      "question": "Comment vous voyez vous après la formation chez notre école ?"
    },
    {
      "id": 7,
      "type": "administrative",
      "question": "Question 1."
    },
    {
      "id": 8,
      "type": "administrative",
      "question": "Question 2."
    },
    {
      "id": 9,
      "type": "administrative",
      "question": "Question 3."
    },
    {
      "id": 10,
      "type": "technical",
      "exercise": "Réaliser un programme simple qui incrémente un nombre de 0 à 10 et qui affiche sa valeur à chaque incrémentation."
    },
    {
      "id": 11,
      "type": "technical",
      "exercise": "Définissez une fonction et quel est la différence entre paramètre et argument."
    },
    {
      "id": 12,
      "type": "technical",
      "exercise": "Quel est la définition d'une variable et quel est la différence entre une variable globale et locale."
    }
  ],
  "result": [
    {
      "name": "elmahdi jhon",
      "cin": "A878787",
      "created_at": "2021-11-30",
      "seriousgame": {
        "question": "Vous devez répondre à une problématique en particulier, avec toute une équipe. Vous pourrez être amené à débriefer de cet exercice avec un recruteur, donc réfléchissez bien à ce que vous allez dire, attention de ne pas juger vos « adversaires » car cela peut vous porter préjudice.",
        "answer": "zzzzz"
      },
      "motivation": {
        "question": "Pourquoi avez vous choisis notre école ?",
        "answer": "zzzz"
      },
      "administrative": {
        "quesion1": "Question 1.",
        "question2": "Question 2.",
        "question3": "Question 3.",
        "answer1": "zzzz",
        "answer2": "zzzz",
        "answer3": "zzzzz"
      },
      "technical": {
        "question": "Définissez une fonction et quel est la différence entre paramètre et argument."
      },
      "id": 1
    },
    {
      "name": "elmahdi jhon",
      "cin": "A878787",
      "created_at": "2021-11-30",
      "seriousgame": {},
      "motivation": {},
      "administrative": {},
      "technical": {},
      "id": 2
    },
    {
      "name": "elmahdi jhon",
      "cin": "A878787",
      "created_at": "2021-11-30",
      "seriousgame": {},
      "motivation": {},
      "administrative": {},
      "technical": {},
      "id": 3
    },
    {
      "name": "elmahdi jhon",
      "cin": "A878787",
      "created_at": "2021-11-30",
      "seriousgame": {
        "question": "Ce test consiste à vous mettre dans la peau d’un personnage que l’on vous attribue dans une situation donnée. Par exemple, un collaborateur lors d’un pause-café, un appel téléphonique avec un prospect, un client mécontent, annoncer ou recevoir une démission.",
        "answer": "aaaaaa"
      },
      "motivation": {
        "question": "Pourquoi avez vous choisis ce domaine ?",
        "answer": "wwwwww"
      },
      "administrative": {
        "quesion1": "Question 1.",
        "question2": "Question 2.",
        "question3": "Question 3.",
        "answer1": "wwwwww",
        "answer2": "wwwwww",
        "answer3": "wwwwww"
      },
      "technical": {
        "question": "Ce test consiste à vous mettre dans la peau d’un personnage que l’on vous attribue dans une situation donnée. Par exemple, un collaborateur lors d’un pause-café, un appel téléphonique avec un prospect, un client mécontent, annoncer ou recevoir une démission.",
        "answer": "aaaaaa"
      },
      "id": 4
    },
    {
      "name": "elmahdi jhon",
      "cin": "A878787",
      "created_at": "2021-12-03T15:18:42.096Z",
      "seriousgame": {
        "question": "Vous devez répondre à une problématique en particulier, avec toute une équipe. Vous pourrez être amené à débriefer de cet exercice avec un recruteur, donc réfléchissez bien à ce que vous allez dire, attention de ne pas juger vos « adversaires » car cela peut vous porter préjudice.",
        "answer": "aaaaaaaaa"
      },
      "motivation": {
        "question": "Pourquoi avez vous choisis ce domaine ?",
        "answer": "aaaaaa"
      },
      "administrative": {
        "quesion1": "Question 1.",
        "question2": "Question 2.",
        "question3": "Question 3.",
        "answer1": "aaaaaaa",
        "answer2": "aaaaaaa",
        "answer3": "aaaaaaaaa"
      },
      "technical": {
        "question": "Vous devez répondre à une problématique en particulier, avec toute une équipe. Vous pourrez être amené à débriefer de cet exercice avec un recruteur, donc réfléchissez bien à ce que vous allez dire, attention de ne pas juger vos « adversaires » car cela peut vous porter préjudice.",
        "answer": "aaaaaaaaa"
      },
      "id": 5
    },
    {
      "name": "elmahdi jhon",
      "cin": "A878787",
      "created_at": 1638544836000,
      "seriousgame": {
        "question": "C’est simple, on vous met en situation de stress en vous posant des questions ou en glissant des allusions destinées à vous provoquer. C’est assez facile de repérer ces tests - que l’on ne vous annonce bien évidemment pas-  au travers des questions comme : « Tout à l’heure vous avez commis une erreur, ça vous arrive souvent ?» , « Nous émettons de forts doutes sur vos capacités à occuper cette fonction, pas vous ? » ou encore « Êtes-vous sûre que vous êtes faite pour ce type de poste ? ».",
        "answer": "aaaaaaaaqqqq"
      },
      "motivation": {
        "question": "Comment vous voyez vous après la formation chez notre école ?",
        "answer": "qqqqqqqqq"
      },
      "administrative": {
        "quesion1": "Question 1.",
        "question2": "Question 2.",
        "question3": "Question 3.",
        "answer1": "qqqqqqqqq",
        "answer2": "qqqqqqqqq",
        "answer3": "aaaaaaaaa"
      },
      "technical": {
        "question": "C’est simple, on vous met en situation de stress en vous posant des questions ou en glissant des allusions destinées à vous provoquer. C’est assez facile de repérer ces tests - que l’on ne vous annonce bien évidemment pas-  au travers des questions comme : « Tout à l’heure vous avez commis une erreur, ça vous arrive souvent ?» , « Nous émettons de forts doutes sur vos capacités à occuper cette fonction, pas vous ? » ou encore « Êtes-vous sûre que vous êtes faite pour ce type de poste ? ».",
        "answer": "aaaaaaaaqqqq"
      },
      "id": 6
    },
    {
      "name": "elmahdi jhon",
      "cin": "A878787",
      "created_at": "2021-12-03",
      "seriousgame": {
        "question": "Vous devez répondre à une problématique en particulier, avec toute une équipe. Vous pourrez être amené à débriefer de cet exercice avec un recruteur, donc réfléchissez bien à ce que vous allez dire, attention de ne pas juger vos « adversaires » car cela peut vous porter préjudice.",
        "answer": "aaaaaa"
      },
      "motivation": {
        "question": "Pourquoi avez vous choisis notre école ?",
        "answer": "aaaaaaawwwwww"
      },
      "administrative": {
        "quesion1": "Question 1.",
        "question2": "Question 2.",
        "question3": "Question 3.",
        "answer1": "qqqqqq",
        "answer2": "qqqqqqq",
        "answer3": "aaaaaa"
      },
      "technical": {
        "question": "Vous devez répondre à une problématique en particulier, avec toute une équipe. Vous pourrez être amené à débriefer de cet exercice avec un recruteur, donc réfléchissez bien à ce que vous allez dire, attention de ne pas juger vos « adversaires » car cela peut vous porter préjudice.",
        "answer": "aaaaaa"
      },
      "id": 7
    }
  ]
}